我屌你老母割你老母臭閪咩，黨鐵自己用大陸嘢有問題關手足咩事？

咪撚再俾隻疑似多次五毛撚帶到風向
呢次根本係一個好機會宣傳返黨鐵平時用大陸嘢嘅後果

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

監警會查唔查到？

可能又係警犬做，但又無人可以查到佢哋

信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

琴日講完，今日就出手搞黨鐵屈示威者

中國的 會爆炸聲

中國車

我fd講舊車來

隔離post話沙中線都可能關事

係舊車，但好多零件同系統都轉咗大陸咗

我想知現場真係有爆炸？

好耐前已經有人講 用英國製既車 用外國既系統

但用中國零件 係夾唔到